羅辛奴加盟拿坡里之後累到隊波前六不入

會員累事

意甲鐵膽頭二比羅sir搞到前六不入

N ben唔番arpo?

笑左羅狗先

屌你咩神軒

錯post

@H_Lozano

贏到利記

被捕

佢國安

當緊更

milk廢d

他因涉嫌貪污被捕了
(資料由會員夢不拾遺提供)